IPhone SE2 or 11 ?

如果要買一部後備機，買SE2 定 11 性價比高d?

後備機一定係SE
除非你要雙卡

你用咩主機先？

副機緊係SE

主機用緊XS

點解唔考慮副機用android

11太大

主機Xs 後備機se2

用家表示唔好買se
除非你淨係用黎打電話啦
無論係QC,cpu,相機定係電量都差11好多
好似仲衰過8

粒A13降過頻 唔係當初1代SE咁仲勁過6s 51萬分變得44-45萬
QC好垃圾, 我第一部拎上手用舊線差唔到,要拎返上apple換
電量唔洗講 同11無得比

總結: 除非無錢 唔係一定11 或者等佢搞好左QC先再諗